侵侵又撚班左膠

睇你班左膠點應

美國總統川普今天表示，美國和南韓將停止「非常挑釁」且昂貴的軍事演習，以促進與北韓的非核化談判。他進一步表示，希望「有朝一日」美軍能撤離南韓。

世界毒瘤

你叫奧巴馬點面對

The same haters short out

trump會唔會太勁?

Shout out 自膠

侵哥

完全駁唔到，啲左膠

Reddit 啲左膠嬲到跳舞

同香港個堆差唔多質素

又想香港人抗爭 有個陣就縮

差好遠
班左膠係純粹針對侵侵
佢做同唔做都會俾班左膠鬧
香港直頭連個會做野既人都冇
點比